其實捉鬼定放過鬼先係阻膠

BOTH
捉鬼同捉到真鬼放佢一馬都係阻膠
根撚本由頭到尾都係一班控制慾極強既阻膠想控制班勇武派所有行動

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在